大家幫返台灣！！！

係我地抗爭嘅同時 都要支持一下台灣反紅色媒體運動 唔好比韓國瑜呢d奶共狗上位

台灣使撚我地幫咩

就係香港主流媒體無報 搞到根本無人知台灣依家咩事

香港都需要反紅色媒體

623凱道集結 決戰中媒 做自己的英雄

[超長文]區議會fact check，點解要叫人做選民？

推 KMT食屎喇

pish
港台關係要更加緊密

集思廣益

623台灣反紅色媒體，香港一齊幫拖反tvb?

垃圾紅媒
我地香港tvb係其中一隻

報恩機會到喇香港人

pish 打敗紅媒

冇連登仔, 你老母就冇客接架啦

幫推
知唔知幾多人去左？

可以點幫,教我,唔識做,但想幫

至少要推到電視有報先多人知
cctvb就唔係諗啦

我係啲game度係咁反串

K

推呀

依家依位四眼哥哥仔

發言好激勵人心

超勁

推

依個, 講得好好, 應該要 cut 出嚟 加字幕
畀香港人都睇睇 !

好難得人地台灣都聚到咁多人

香港都要個反tvb遊行啦，越來越過份

1. 今天回家之後, 每天說服一個人 不要再看「中天」了

2. 今天回家之後, 關注立法院既新聞, 要求立法院跟進抵制紅色媒體的法案

直播見到有人舉龍獅旗同香港國旗

人地有一人一票 真正投票權

收到風 你老母好似要巴打們幫手

台灣都有tvb!!

我不知道，我不曉得
哩啲奶共狗見一個打一個
台灣人同香港人撐住

香港人不要再睇小 區選立選功能界別選舉 既作用

youtuber 都上埋台 !

香港嗰堆又夠唔夠膽 ?

台上講D野好正

香港台灣同一陣線！

Youtuber 係有責任去講呢d事嘅
toyz果d咩政治冷感嘅根本同cctvb無分別 係度粉飾太平

香港大部份都係紅色媒體

人地講明唔會奶
我又不是達哥

台上講緊野嗰個真心勁

join

台灣好友

小心支共駐港紅媒

無線電視

伯母打搞晒

可以點幫呀

人地幫完你
幫返人合情合理

香港都需要
反紅色媒體運動

推 可以點幫

推 互相幫忙

今晚個晚會講下得唔得？

唔係幫，係合作。如果香港一齊同台灣反紅色媒體我相信個NOISE會更加大，會比到更多關注比國外同本地-->比多D壓力比中共。

Push

會唔會衝

我地可以點表達支持

想幫既可以分享俾多D人知，同佢地之前幫我地既時候一樣

我投票投咗好多年啦
不過一年灰心過一年姐

恐從直播界消失！館長損失上億嘆：我做錯什麼

知名網紅「館長」陳之漢，與時代力量立委黃國昌將在23日舉行「拒絕紅色媒體、守護台灣民主」遊行，館長昨（21）日在直播中語重心長的表示，因為舉辦了這個遊行，不斷有廠商取消合作，還承受各方壓力，他表示，未來可能會在直播界消失，無奈嘆：「我做錯了什麼？」

館長在直播中直言，自己自從說要辦623遊行，就接收到來自各方的壓力，連廠商都紛紛取消和他的合作，而且在安排遊行唱歌時所使用的音樂時，也都被唱片公司以不敢得罪大陸、會影響大陸市場為由，不願意出租版權給他們使用，讓他相當無奈。

館長痛心表示：「我想請問各位台灣人，我做錯了什麼事？」館長說，自己從小就熱愛這塊土地，也當了3年半的職業軍人，「我在保護我的國家，結果居然這麼少的台灣人、尤其是做生意的人願意支持」，他過去也曾說：「我為了台灣人失去了幾個億」，現在館長更說，即使被為難、被嗆聲要讓他沒市場沒生意，只要是為了台灣都值得。

館長在直播中屢屢沉默，看起來心情相當低落，他也坦言收到這種負面訊息確實讓他受到影響，不過他仍強調：「身為台灣人我深感驕傲，希望我受的壓力和損失的金錢，可以讓台灣人看見，活在自由民主的國家有多重要。」另外他更無奈表示，等遊行之後會再和大家一一報告，「如果有機會的話，也許沒機會」，最後也失落表示：「謝謝各位來收看可能（是）我的最後一次直播，也辛苦了各位。」

館長好撚慘

我做錯了什麼事
我熱愛這塊土地

其實 今日差唔多 每個上台發言既
都有提到 香港 200 萬遊行

人地都主動提我地
上邊條友仲可以話台灣唔駛我地去幫

屌你呀 當回禮 當交多個朋友都要啦

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

Push!!

用社交媒體力量 , 幫佢地宣傳 台灣今日有一個咁既活動
已經好好了

TOYZ啊 達哥啊果D就算鳩數啦
一個就驚人走先道歉
一個就奶共奶到出哂水
2個都垃圾

push

依家就由連登影響返主流媒體

啱聽

你老母應該唔會再有經期㗎啦

嚟緊嗰屆 係同建制派 決戰既時刻

人人都要用最大力量去叫醒身邊扮訓既人 !

台灣加油

共狗黨最驚係 台港澳同盟 !

三地人民 就係要搞一個大同盟 !

香港都面對一樣問題啊 大家都同一陣線

認真想問一下，我係鍵盤戰士嚟，我可以點幫手。

點幫

人哋所有嘢都係民選，有真普選，香港人你做到啲咩？顧掂自己先，我哋革命尚未成功，真正幫香港嘅只有自己香港人

幾時搞反tvb遊行

請問點幫？例如po ig?

唔係依家
一反都唔只tvb大把垃圾傳媒

紅色媒體
香港：TVB、星島、文匯、大公、東方、明報
台灣：中天、時報、聯合報、東森、TVBS
港台合作

台灣藍綠都係有問題，唔好理啦

中天 係唯一一個無報導香港 200 萬遊行既一個台灣媒體

[旅遊台置頂] 有韓國瑜條奶共撚樣做市長一日，我哋香港人請罷去高雄！

有冇人可以post過批踢踢, 因為條奶共禿頭高雄已經比香港人black list咗

牛年中坑腩
#265273

blocked

我想問下三立既立場係點??
最近睇三立報621 有一段有傳假消息

台灣某程度上係香港一道護身符。香港仲有少少自由（雖然越嚟越少）係因為中共未收返台灣。

由一開始鄧小平講一國兩制到而家反送中/台灣大選，香港就係做俾台灣睇嘅一場戲。雖然場戲會係咁出意外、會遲早落幕，但如果冇咗台灣呢個觀眾，香港人而家洗定八月十五去集中營都差唔多。

所以，台灣都要頂住！

鍵盤戰士可以點幫佢地

反中字媒體及cctvbs

呢個遊行唔係藍綠搞
搞清楚先啦

用社交媒體將佢地今日既集會目的 宣傳開去

推
互相幫忙

文宣聲援
主流媒體cctvb唔會報
至少係網上俾香港人知道去聲援台灣

館長
香港文宣又要出動

三立親綠嘅
至於假消息，唔好對台灣媒體有太大嘅期望。唔係立場問題，而係本身嘅質素問題

好新聞請睇公視
最近華視都進步咗，都值得睇

撐台灣
撐館長

撞！

台灣相對上多好多高汁youtuber
有知識型有說書有人訪問政治人物
有人選埋市議員
香港真係有排都追唔到，成日飲飲食食

台灣快d完成《外國代理人登記制度》立法啦

Push 可以點幫

撐台灣

今日香港 明日台灣啊

Push 點幫

香港仲嚴重

東森係紅咩
我見佢地都有報狗共既仆街野

台彎D遊行好ON9
一味係度大家說對不對? 對,對,對
香港人都進化左啦

你仲on9

館長 上台了 !!

支持台灣

死返波台啦波台狗

我見到三立報621有氣油彈
睇到我眼到突埋
明明其他都正正常常

勁多三毛好驚港台合作反共，又用舊招灰機分化顧掂自己先出晒嚟
有心幫既好簡單，關注多D同SHARE出去就夠

台灣朋友！ 加油！

推
館長加油

民眾:「館長別怕 我們來了」

人地文化有咩on唔on9

我們一齊高雄發大財，
好不好！！？？？

台下參加者：好！！！！！

.......

館長 : 錢可以再賺
但錢買到尊嚴嗎??

達哥 : 買到我既尊嚴

館長:「尊嚴不是有錢我們就賣給你的。」

人地已經民主國家 運作正常自然可以和平示威 香港咩情況 一唔一樣呀 傻西西咁

香港同台灣面對嘅媒體問題好似
主流媒體影響力真係好大

應該要聯合香港台灣組成文宣軍 去反攻親中陣地

香港紅色媒體點少得01呀

support

澳門人唔撐港台，大多數成日話佢地搞事
而我呢個自由世界支持者就被邊緣化

on9得過你唯一開既post係波台
正傻鳩

東森係韓國瑜三大護法之一，同中天、TVBS三劍合壁，只係做得冇中天肉酸

推 互相守望 共同努力
自由世界永不缺席

館長好慘
做咗咁耐直播鬧大陸,一直相安無事
今次一搞反共遊行就比人割蓆割到直播都冇得做

全世界反中共

佢而家應該要返去YT, twitch直播

又好難好似你條廢青咁日日上波台鳩UP十幾幾個POST既

Show Blocked User - 搞唔掂唯

港台合作

台灣群眾一致自然強好多 香港人大多都係串柒柒 講完都廢事理佢地

推！

波台狗CONNECT

01唔係明報咩

大撚把錢唔撚洗做咪有時間睇下波上黎9up
好撚似你咁打份牛工咁撚慘咩

唔止直播
工商都無哂
仲要封殺佢係台灣開既健身房
要佢消失係台灣

唔算好多人

如果話我地有咩可以幫台灣，我諗就係幫佢地推上國際，係英語圈拎attention

推上reddit吧

台港友好

我哋都要反

你岩 台灣呢單推埋上國際都唔錯

成班真心韓粉 戇鳩鳩就知無得救

台港友好好

屌你老母。

推上reddit worldnews

社民黨台北市議員苗博雅

文化
你識條鳩

香港台灣

呢啲叫兩頭蛇

我都有印象 台灣YouTuber館長 會搞遊行
但唔記得邊一日

回禮

I love Taiwan

屌你係咪傻架？

其實幫台灣都係幫香港
因為紅色媒體其實已經入侵晒香港

館長 真男人 佩服

大力推

14雨傘運動後TVB 炒晒D記者
大換血

依家TVB 洗緊香港人腦
連埋台灣今次呢單野
應該一齊推上國際
一齊報個回響應該可以大D

推 打柒紅媒

我地都要反紅色媒體 大家努力呀台灣人

日撚日高雄發大財 ，屌，成日發錢寒！ 既然覺得大陸幫到佢地既咪返大陸發展囉。

去左現場支持

控制媒體同用三毛控制輿論呢兩樣嘢真係好仆街

btw,台灣加油

民主台灣 既後生仔女
能夠從政進行議會抗爭

香港特區 既後生仔女
或噤若寒蟬怯於DQ
或上街抗爭頭破血流

咁撚盡

反送中 !
反紅媒 !
港台加油 !

Taiwan no.1

最簡單聲援都可以比佢地知香港人都關注緊佢地鼓勵說話已經可以加強士氣，無功都有勞

有做呀呢個！

可以做︰post reddit & 推

YouTube本質就系 反傳統媒體 建立既發聲平台
將 發表意見 言論自由 既門檻大大降低
輿論 唔再系 傳媒老闆 or 親建制KOL 既專利

推 ！！！

其實繁體華人都可以好團結 好有修養
只係佢地集中唔到喺一齊成為被全世界看到既一個自由民主國家

有咩問題
真心想知

有無台灣巴打講下咩情況

推！ 互相借鑒

推

我地同台灣其實係同一條戰線，我地都係有同一樣嘅洗腦紅色媒體問題

阻止紅色勢力再次擴散

唔係大陸驚台灣選情，香港仲可能企硬過送中
真係要關注返台灣
例如。。。唔食旺旺

台灣都幫左我地好多

推到有人搞香港版

不過喺g20後啦

g20前爭取成立獨立調查委員會重要啲

台灣佢地比中共滲透得好犀利，你睇韓國喻就知。
至少將香港既實況話比佢地知都算係幫助，同埋台灣都有在我們困難時發過聲。互相幫助

你漏咗HK01 同經濟/晴報

星島系就有埋東周/ 頭條

metro其實點 ？

過橋抽板原來係香港核心價值
長知識

係頭先個pk啫
大部份都想幫台灣
你睇佢幾多負皮

個post幾多正皮就知

加油

唔係小英大大巴車落柒婆到，我都可以咁力直氣壯反送中咩?!

分清隊友，防分化!!

我地not我都

真正遍地開花
中共最怕

台灣幫咗我地咩？

反而係777幫咗蔡英文民望急升

幫推

銅鑼灣書店店長林榮基有上台同台灣人講 得返一間唔係

咪撚分化台灣同香港啦。屌你

on9

殺呀台灣

支持

分化撚

台灣YouTuber解釋反送中遊行

用發大財黎做宣傳 如果咁都成功
咁以後既人唔洗讀書唔洗實績就咁神棍都做得啦
韓國魚邊有可能嬴到

有冇例子？
想睇下

台灣今次623 人咁撚少 要移民台灣真係不了

香港和台灣同一陣線絕對有利

我地要點幫佢？26號出去加埋聲援台灣落去？
Btw，我驚俾人屌out focus 咋

聯台抗共，新赤壁之戰

Pish

有機會上YouTube睇下時代力量立委黃國昌(戰神)喺立法院質詢嘅片，你就會領悟到選舉民主嘅重要性，同時亦會對香港立法會更加失望。

呱吉我冇睇開，但佢選左做台北市議員
首個台灣youtuber進運政圈
呢集訪問羅冠聰同台灣人介紹香港政治形勢

呢個有少少舊，但真心係好睇
用動畫重新評價同解釋台灣歷史
不過台灣吧唔係好識經營，而家摺摺地

啾啾鞋主要做趣味知識、科普類，有時都會說書
但鍾意睇佢講電玩知識，講踩地雷都可以講到好深

其實仲有冏星人，不過佢呢半年都冇新片⋯⋯

可以點幫佢地？

反共媒！！！

淨係知長榮員工大擺工

無台灣幫拖，777 早就過咗骨喇
伯母你好

所以就要支持蘋果

所以先咁多廢老洗撚晒腦